［你大我呀］蘋果：石崗解放軍走出行人路巡邏

天滅支那, 皇天擊殺習近平, 共產黨員死清光.

行完返入去摺被啦垃圾

原來支那出解放軍就係咁樣出
垃撚圾..

元朗呀
識唔識路呀

閱 出左先好講

哇 真係好撚驚

返返入去啦
一陣又中暑呀

仆街，話左出兵就出啦，等乜柒呀

行出軍營已經犯法

無人想搵你地班撚人呀

出未啫
係度散步

係自己個軍營彈出彈入，算撚數啦

出左，出左行人路

咪出左比你睇咯

出黎收被？

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

文宣！ 解放軍已出動巡邏 代替警察 香港不再是一國兩制 焦土正式啟動

爬山兄弟
屠元結義

推

push